［求歌］有無巴絲聽過女聲快節奏版《那誰》

係拳館聽到首女聲快節奏版《那誰》，
自己搵嚟搵去都搵唔到。

搵到既女聲有三個（鄭嘉嘉、阿寶、盧凱彤），
但三個都唔咪快節奏。

我聽嗰首個節奏好似搖滾咁。

有無巴絲知道，感激

推

push

再推

再再推